<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Angry Birds: O Filme </title> 
<genre>Animação, Aventura, Comédia</genre> 
<aired>2016/05/12</aired> 
<duration>5700</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<aired>2016</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7fc87e33d8cf64594d14502778c5d03fd13175fe</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bFXFfxCZe1pCYWzcGGxsxqc1bc7.jpg</thumbnail>
<info> Red, um passaro com problemas de temperamento, o veloz Chuck, e o volatil Bomba sempre foram excluidos. Mas quando a ilha onde moram e visitada por misteriosos porquinhos verdes, cabe a estes improvaveis rejeitados descobrir qual o plano da gangue suina.</info>
</item> 

<item> 
<title>Angry Birds 2: O Filme </title> 
<genre>Animação, Comédia, Aventura, Família</genre>  
<aired>2019/10/03</aired>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart> 
<duration>5820</duration> 
<aired>2019</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70108ec8130b18df6d1b09cf66791a9e881f90e8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pMqAjEyj234escPleCthcmh84ka.jpg</thumbnail>
<info>Red e seus amigos dedicam a vida a proteger a Ilha dos Passaros dos constantes ataques vindos da Ilha dos Porcos. Entretanto, quanto uma terceira ilha surge e começa a ataca-los, Leonardo, o rei dos porcos, decide procurar seu arqui-inimigo em busca de uma tregua para que, juntos, possam enfrentar a ameaça em comum.</info>
</item>

<item>  
<title>As Tartarugas Ninja: Caos Mutante</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3a68e8ce70865fbfac988368d91dd6213f1eb141</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ez3IwZGBuVMVbYFcS9iftoxDjB8.jpg</thumbnail>  
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Ação</genre>  
<aired>2023/08/31</aired> 
<duration>6000</duration>
<info>Uma nova geração de heróis vai surgir direto do esgoto.Depois de anos sendo protegidos do mundo humano, os irmãos tartarugas saem para ganhar os corações dos nova yorkinos e serem aceitos como adolescentes normais através de seus atos heroicos. Sua nova amiga, April O’Neil, vai ajudá-los a derrotar um misterioso sindicado do crime, mas eles logo se veem em maus lençóis quando um exército de mutantes vai atrás deles.</info> 
</item>

<item>  
<title>A Volta ao Mundo em 80 Dias</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c0da8f4565246dc169052c99a7618d4ee822c6dd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kuaBfUCrp1RBmdq1FsFHVe5eQO9.jpg</thumbnail>  
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animação, Família</genre> 
<aired>2023/02/01</aired> 
<duration>4920</duration>
<info>Um sagüi estudioso sonha em conhecer o mundo. Ao lado de um sapo malandro, eles tentarão viajar ao redor da Terra em 80 dias.</info> 
</item>

<item>  
<title>A Princesa Encantada: Era Uma Vez…</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2VHUXYYGM5ZNVVWKBMYSAWCDOGIUNLIU&dn=A%20Princesa%20Encantada%20-%20Era%20Uma%20Vez%202023%20WEB-DL%201080p%20x264%20DUAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pfMgyj2afebT8LVrDVYHniDk3XJ.jpg</thumbnail>  
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Família, Animação, Fantasia</genre>  
<aired>2023/05/25</aired> 
<duration>5100</duration>
<info>Viaje de volta ao começo dos 20 anos da jornada da Princesa Encantada para ver como tudo começou! Antes de se tornar rainha, Uberta tinha uma vida humilde com seu marido Maximilian quando, de repente, foi jogada na realeza. Com vitórias e tragédias, ela aprende as lições que precisa para ser uma rainha amada enquanto cria a próxima geração de regentes. Quando chega a hora de Uberta passar o cetro real para Odette e Derek, a rival rainha Wixom tem planos para arruinar a maior coroação do reino.</info> 
</item>

<item> 
<title>As Múmias e o Anel Perdido</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1cd679a7015f23a18d2e2640a0e64c06fe4a16f3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/olT9HuXfnMVFqDGjLhllKe5EuQP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Acompanha as divertidas aventuras de três múmias egípcias que vivem numa cidade secreta subterrânea sob as pirâmides do antigo Egito – uma princesa, um piloto de corrida de bigas e o irmão mais novo dele, inseparável de seu bebê crocodilo de estimação. Após uma série de infelizes acasos, o trio de múmias e seu pet embarcam numa hilária e agitada jornada na Londres atual à procura de um anel ancestral, de propriedade da Família Real das Múmias, roubado pelo ambicioso arqueólogo Lorde Carnaby.</info>
<genre>Animação, Comédia, Família, Aventura, Fantasia</genre> 
<aired>2023/01/23</aired> 
<duration>4980</duration> 
</item>

<item> 
<title>As Aventuras de Tintim </title> 
<genre>Animação</genre> 
<aired>2012/01/20</aired> 
<duration>6420</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:51afb0314a5a3a387ee2d6792384a2dfbc2da62b</link>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/9d/e6/24/9de624641f6c5c890d80406e908f033a.jpg</thumbnail>
<info>Tintim e um jovem reporter que tem um historico impressionante de aventuras. Certo dia, ao comprar a miniatura de uma embarcaçao, ele se vê perseguido pelo misterioso Sakharine, que parece determinado a possuir o objeto e nao demora muito ate que o heroi se veja preso no barco que antes pertencia ao alcoolatra Capitao Haddock, agora tambem prisioneiro. Sempre acompanhado pelo caozinho Milu, Tintim se alia ao capitao numa jornada que os levara a diversos locais exoticos.</info>
</item>

<item> 
<title>Abominável</title> 
<genre>Animação / Familia / Aventura</genre> 
<aired>2019/09/26</aired> 
<duration>5400</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0b3d9ab7a29d5cf31a8be4a7d18aa7c99383f316</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/19/07/22/21/55/0343539.jpg</thumbnail>
<info>Uma adolescente e seus amigos embarcam em uma jornada epica para reunir um Yeti com sua amada familia. Para isso, eles devem chegar no ponto mais alto do planeta</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Addams: Animação</title> 
<genre>Animação / Familia / Aventura</genre> 
<aired>2019/10/31</aired> 
<duration>5400</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4218a9e20a35c437792312ebb333a53a3ec7f7e0</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/0/0f/The_Addams_Family_(2019)_Film_Poster.jpg</thumbnail>
<info>A familia Addams se prepara para a visita de parentes ainda mais assustadores, mas a sombria personalidade da TV local Margaux Needler aparece para fazer uma fortuna vendendo todas as casas do bairro. Como resultado, os dias de maldade da mansao no topo da colina, que Margaux despreza, parece ter seus dias contados.</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Addams 2: Pé na Estrada</title> 
<genre>Animação / Familia / Aventura</genre> 
<aired>2021/10/28</aired> 
<duration>5400</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7872696d41272e0d329a643811af7cad8bdc6a5f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ig0RMUyjiAw7hdCRsXYnOCKSucg.jpg</thumbnail>
<info>Os Addams se envolvem em aventuras mais malucas e se envolvem em confrontos hilariantes com todos os tipos de personagens desavisados.</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Mitchell e a Revolta das Máquinas</title> 
<genre>Animação / Familia / Aventura</genre> 
<aired>2021/04/23</aired> 
<duration>5400</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e6341c28f3fc4fbe30544c30f8736d5e79455458</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gmnAu2G9EvHbUYTiT6eNd6XlaBx.jpg</thumbnail>
<info>Katie Mitchell é aceita na faculdade de cinema dos seus sonhos e seu pai decide aproveitar para realizar uma viagem em família para levá-la à universidade. Porém, seus planos são interrompidos por uma revolução robótica e agora os Mitchells terão que unir forças em família para trabalhar juntos para salvar o mundo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Lenda de Beowulf</title> 
<genre>Animação / Familia / Aventura</genre> 
<aired>2007/11/16</aired> 
<duration>5400</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e0e19c8b2b948c327ff3372f4088abc9fd4fc4a1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1gLjjiNrSfblI3Vopvuyd266LF8.jpg</thumbnail>
<info>Ilha de Sjaelland, perto do local onde hoje fica a cidade de Roskilde, na Dinamarca. O demônio Grendel (Crispin Glover) ataca o castelo do rei Hrothgar (Anthony Hopkins) sempre que e realizada alguma comemoraçao, ja que nao suporta o barulho gerado. Em seus ataques Grendel sempre mata varias pessoas, apesar de poupar Hrothgar. Com a populaçao em pânico, Hrothgar ordena que o salao onde as comemoraçoes sao realizadas seja fechado. Ate que chega ao local Beowulf (Ray Winstone), um guerreiro que promete eliminar o monstro.</info>
</item>

<item> 
<title>A Noiva-Cadáver</title> 
<genre>Animação / Familia / Aventura</genre> 
<aired>2005/10/21</aired> 
<duration>5400</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d2448ef3d10a2f536cefac6cb7bcc199ef86453</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/89B6W9mlTfSxeMEFMSyRBViXy83.jpg</thumbnail>
<info> As familias de Victor e Victoria estao arranjando seu casamento. Nervoso com a cerimônia, Victor vai sozinho à floresta para ensaiar seus votos. No entanto, o que ele pensava ser um tronco de arvore na verdade e o braço esqueletico de Emily, uma noiva que foi assassinada depois de fugir com seu amor. Convencida que Victor acabara de lhe pedir a mao em casamento, Emily o leva para o mundo dos mortos, mas ele precisa retornar rapidamente antes que Victoria se case com o malvado Lorde Barkis.</info>
</item>

<item> 
<title>A Casa Monstro</title> 
<genre>Animação / Familia / Aventura</genre> 
<aired>2006/09/01</aired> 
<duration>5400</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d9df098b7682eac9ca9929b30edbeef4bae4dcc5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/eduzrwou4Lkr8Ybflr8Wmx5CNSZ.jpg</thumbnail>
<info> DJ Walters (Mitchel Musso) e um garoto de 12 anos que acredita que ha algo de estranho na casa do velho Nebbercracker (Steve Buscemi), localizada do outro lado da rua. Tudo que passa perto da casa simplesmente desaparece, incluindo triciclos, brinquedos e animais de estimaçao. Na vespera do Dia das Bruxas, DJ e seu amigo Chowder (Sam Lester) deixam que a bola de basquete com a qual estao jogando caia no terreno de Nebbercracker, sumindo misteriosamente. Logo em seguida a casa tenta devorar Jenny (Spencer Locke), uma amiga de ambos, que e salva do ataque. Eles tentam avisar a todos do perigo que e a casa, mas ninguem acredita neles.</info>
</item>

<item> 
<title>A Familia do Futuro</title> 
<genre>Animação / Familia / Aventura</genre> 
<aired>2007/03/30</aired> 
<duration>5400</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:30952812ac9306564b4cb3decc63b4888b082a3f</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9HAjX0TA7QdmALeT3Hp9bEXJTPD.jpg</thumbnail>
<info>Lewis (Daniel Hansen) e um jovem responsavel por invençoes brilhantes e surpreendentes. Seu mais recente trabalho e o escâner de memoria, uma maquina que o ajudara a encontrar sua mae biologica, o que permitira que ele enfim tenha uma familia. Porem antes mesmo de utiliza-la a maquina e roubada pelo Bandido do Chapeu Coco (Stephen J. Anderson). Lewis recebe entao a visita de Wilbur Robinson (Wesley Singerman), um jovem misterioso que o leva em uma viagem no tempo. Ja no futuro Lewis conhece os Robinsons, a familia de Wilbur, que o ajudara a recuperar o escâner de memoria.</info>
</item>

<item> 
<title>A Origem dos Guardiões</title> 
<genre>Animação / Familia / Aventura</genre> 
<aired>2012/11/30</aired> 
<duration>5400</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b996681a28f626abb85e123698aa64a33e3fdb3e</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/91/31/06/20304486.jpg</thumbnail>
<info>As crianças do mundo inteiro sao protegidas por um seleto grupo de guardioes: Papai Noel, Fada do Dente, Coelho da Pascoa e Sandman. Sao eles que garantem a inocência e as lendas infantis. Mas um espirito maligno, o Breu, pretende transformar todos os sonhos em pesadelo, despertando medo em todas as crianças. Para combater este adversario poderoso, a Lua designa um novo guardiao para ajudar o grupo: Jack Frost, um garotinho invisivel que controla o inverno. Sem conhecer sua propria vocaçao de guardiao, ele embarca em uma aventura na qual vai descobrir tanto sobre as crianças quanto sobre seu proprio passado.</info>
</item> 

<item> 
<title>A Viagem de Chihiro</title> 
<genre>Animação / Familia / Aventura</genre> 
<aired>2003/07/18</aired> 
<duration>5400</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:65ccb003b36b4ee3604292750aa5ba0c15fc4e82</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bNBXskBHOwPSW21o7iT3N8QVg9L.jpg</thumbnail>
<info>Chihiro e uma garota de dez anos que acredita que todo o universo deve atender aos seus caprichos. Ao descobrir que vai se mudar, ela fica furiosa. Na viagem, Chihiro percebe que seu pai se perdeu no caminho para a nova cidade, indo parar defronte a um tunel aparentemente sem fim, guardado por uma estranha estatua. Curiosos, os pais de Chihiro decidem entrar no tunel e Chihiro vai com eles. Chegam numa cidade sem nenhum habitante e os pais de Chihiro decidem comer a comida de uma das casas, enquanto a menina passeia. Ela encontra com Haku, garoto que lhe diz para ir embora o mais rapido possivel e, ao reencontrar seus pais, Chihiro fica surpresa ao ver que eles se transformaram em gigantescos porcos. É o inicio da jornada de Chihiro por um mundo fantasma, povoado por seres fantasticos, no qual humanos nao sao bem-vindos.</info>
</item>

<item> 
<title>Apenas Um Show: O Filme</title> 
<genre>Animação / Familia / Aventura</genre> 
<aired>2015/12/07</aired> 
<duration>5400</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6b7f942a6f648a8b0f92f70e0a4ce48a02a71ace&dn=Apenas%20Um%20Show%20O%20Filme%202015%20720p%20WEB-DL%20Dublado%20-%20WWW.THEPIRATEFILMES.COM&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.publicbt.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.ccc.de%3a80%2fannounce</link>
<thumbnail>https://jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/11855669_1026982037333141_8161133112133616250_n.jpg</thumbnail>
<info>Mordecai e Rigby precisam voltar no tempo para derrotar um tecnico de vôlei do mal e salvar o universo e sua amizade.</info>
</item>
 
<item> 
<title>A Salvaçao </title> <genre>Animação / Familia / Aventura</genre> 
<aired>2009/10/09</aired> 
<duration>5400</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0239d81a403eaa5c6ce4b5d872f1dfb3e68d319d</link>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/usfcQZRqdXTSSQ55esiPHJZKkIU.jpg</thumbnail>
<info>A humanidade foi exterminada por maquinas que construiram um exercito apos rebelarem-se contra o cientista que as criou. O cientista cria, entao, um grupo de bonecos de pano sapientes que resistem à extinçao. Os bonecos sao 1, o lider auto-proclamado, o inventor 2, os gêmeos 3 e 4, o aprendiz 5, o artista visionario 6, a valente guerreira 7, o forte mas pouco esperto guarda-costas 8 e o bravo e leal 9, com as qualidades de liderança que podem ajuda-los a sobreviver à perseguiçao implacavel das maquinas.</info>
</item>

<item> 
<title>A Liga de Monstros</title> 
<genre>Animação / Familia / Aventura</genre> 
<aired>2021/12/15</aired> 
<duration>5400</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:11858fd24076a751775f0d75fcf5562f52a44f0c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/aeSfVBkewd75xMK2K9XH4BWxHRO.jpg</thumbnail>
<info>Em um mundo onde Wrestling de monstros é um esporte popular e monstros são super atletas, a adolescente Winnie segue os passos de seu pai e se torna treinadora de uma adorável criatura para torná-la um campeão.</info>
</item>

<item> 
<title>A Princesa e o Sapo</title> 
<genre>Animação / Familia / Aventura</genre> 
<duration>5400</duration>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:255d2dd9125ef5283450f56118bd550a0bea9b4b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8d5KHotqKMK9M40h9vKMabfMDD.jpg</thumbnail>
<info> Tiana e uma bela jovem que vive em Nova Orleans. Desde criança ela sonha em ter um restaurante proprio, o que faz com que tenha dois empregos e junte o maximo de dinheiro possivel. Para conseguir a quantia necessaria para que possa enfim alugar o imovel de seus sonhos, ela aceita trabalhar na festa realizada por Charlotte LaBouff, sua amiga de infância. Charlotte deseja conquistar o principe Naveen, que acaba de chegar à cidade. Entretanto, um incidente faz com que Tiana troque de roupa e, no quarto de Charlotte, use um de seus vestidos. É quando surge um sapo, anunciando ser um principe e pedindo a Tiana que lhe conceda um beijo, para que o feitiço nele aplicado seja quebrado. De inicio Tiana acha a ideia repugnante, mas aceita ao receber a promessa do principe de que conseguira para ela a quantia necessaria para concretizar o aluguel. So que, ao beija-lo, ao inves dele se tornar humano novamente, e Tiana quem se transforma em sapo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Era do Gelo: O Big Bang</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b9c0e3c6780f40fab6e754b8f48e6de47c7eaaa5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gh9LEW4bzN2nuDfyViLqWSV67sa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Aventura/Animação/Família/Comédia/Ficção Científica</genre> 
<aired>2016/07/07</aired> 
<duration>5400</duration>
<info>Scrat continua sua saga épica/atrás da noz que o levará através do universo/quando acidentalmente cria uma série de eventos cósmicos que ameaçam o mundo de “A Era do Gelo”. Agora todos – incluindo Buck/Manny/Ellie/Sid e Diego devem trabalhar em equipe nesta jornada divertidíssima recheada de ação e novos personagens vívidos/que precisam superar esta Scrat-ástofre.</info>
</item>

<item> 
<title>A Era do Gelo 2</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:95d1cd38cf285d5660945c27f199798fd7422911</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ikhU4KSoE6lihqWVGgSNkYemfvT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animação/Família/Comédia/Aventura</genre> 
<aired>2006/06/31</aired> 
<duration>5400</duration> 
<info>A ação esquenta – e a temperatura também – para Manny/Sid/Diego e Scrat. Durante a tentativa de escapar do vale para evitar uma enchente de problemas/o divertido grupo embarca em uma hilária viagem por uma paisagem que está descongelando e acabam conhecendo Ellie/uma peluda fêmea de mamute que derrete o coração de Manny.</info>
</item>

<item> 
<title>A Era do Gelo 3</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f132bfeacfb4490e134a16b1355a86a321025aa1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tpvU1rXCNoXiAVkzv12NJToIV5P.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animação/Comédia/Família/Aventura</genre> 
<aired>2009/07/01</aired> 
<duration>5400</duration>
<info>Junte-se a Scrat/Manny e Diego empenhados numa perigosa missão para salvar o maluco do Sid. Para isso/os amigos têm que se aventurar num misterioso mundo subterrâneo/no qual encontram bem de perto dinossauros/enfrentam a flora e fauna/e conhecem Buck/uma inquieta doninha de um olho só metida a caçadora de dinossauros.</info>
</item>

<item> 
<title>A Era do Gelo 4</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb5b7b809f3896623fc1e04eab96224a109eb198</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jhkLlbACjti51Pkh0tt0UaS7ij2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animação/Comédia/Aventura/Família</genre> 
<aired>2012/06/29</aired> 
<duration>5400</duration>
<info>A louca perseguição de Scrat sempre à caça de sua noz inquieta – perseguição à qual ele tem se dedicado desde os primórdios dos tempos – tem consequências que mudam o mundo e causam um cataclismo continental que leva Manny/Diego e Sid a viverem a maior aventura de todos os tempos. Nessa maré de mudanças/Sid acaba reencontrando sua avó turrona/e o bando ainda tem de lidar com uma horda de piratas decididos a impedi-los de voltar para casa.</info>
</item>

<item>  
<title>As Aventuras de Tadeo e a Tábua de Esmeralda</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DIBFN5S6VDHON5OLNFYBQTNASUTS25FP&dn=As%20Aventuras%20de%20Tadeo%20e%20a%20T%C3%A1bua%20de%20Esmeralda%202022%20WEB-DL%201080p%20DUAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9KADuZT3KwmCYIrmarPuGyGTriw.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ldMROX637OxZFFeaRIiQ50mhY2y.jpg</fanart>
<genre>Aventura, Animação, Comédia, Família, Fantasia</genre> 
<aired>2022/08/24</aired> 
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<duration>5400</duration> 
<info>Tadeo adoraria ser reconhecido pelos colegas arqueólogos, mas acaba sempre por arranjar confusão! Tadeo volta a fazer das suas ao destruir inadvertidamente um raro sarcófago e libertar um feitiço que põe em perigo as vidas dos seus amigos. Salvar Múmia, Jeff e Belzoni dará início a uma grande aventura que irá levar Tadeo e Sara aos quatro cantos do mundo, para que consigam por fim à maldição da Tábua de Esmeralda.</info> 
</item>

<item>  
<title>A Grande Aventura de Blue na Cidade</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:111de30deea9201fbb944e23f772a6121dafb34b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gFyB6XHUrvd3FvgN7NQbS0gjYv7.jpg</thumbnail> 
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart> 
<genre>Família, Aventura, Música, Animação</genre>  
<aired>2022/11/18</aired>
<duration>4440</duration>
<info>Quando Josh tem a oportunidade de uma vida inteira para fazer um teste para o musical da Broadway de Rainbow Puppy, Josh e Blue skidoo para Nova York pela primeira vez, onde conhecem novos amigos e descobrem a magia da música, dança e seguir os sonhos.</info> 
</item>

--------------------------------------------------------------
<item> 
<title>A Pequena Sereia</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fe4c2de3d18c9aec531955fb64a7f7bc50e84ec6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oBFAs9hMdSgHKMvW6VLnh5SOfof.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Ariel é a filha caçula do Rei Tritão, comandante dos sete mares, que está insatisfeita com sua vida. Ela deseja caminhar entre os humanos para conhecê-los melhor, mas sempre é proibida por seu pai, que considera os humanos como sendo "bárbaros comedores de peixe". Até que ela se apaixona por um jovem príncipe e, no intuito de conhecê-lo, resolve firmar um pacto com Úrsula, a bruxa do reino, que faz com que ela ganhe pernas e se torne uma verdadeira humana. Porém, Úrsula também tem seus planos e eles incluem a conquista do reino de Tritão.</info>
<genre>Animação, Família, Fantasia</genre> 
<aired>1990/11/30</aired> 
<duration>5400</duration>
</item>

<item> 
<title>A Galinha Turuleca</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a1ca6888d98da0be0a519bfa4ad6facc7a93cb25</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cf3LFFa8BSJvQnPyZhCHmKUpptX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Turuleca é uma galinha que não consegue botar ovos/mas tudo muda quando Isabel/que a recebe em sua fazenda/descobre o grande talento de 'Turu' para a música. Porém/um dia Isabel perde a memória após um acidente e é levada para a cidade/e Turuleca acaba em um circo/onde se torna uma estrela.</info>
<genre>Família/Animação/Música/Aventura</genre> 
<aired>2019/09/21</aired> 
<duration>5400</duration>
</item>

<item> 
<title>Até os Ratos Merecem o Céu</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:76deb0e0dac4bab5bee9a977e59719943b7c3f6a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mHGQgwbunagp0GwvyMJ2QDmkV6d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Um filme sobre dois inimigos mortais - um pequeno Ratinho e uma Raposa/que após um infeliz acidente/se encontram no paraíso animal. Eles perdem seus instintos naturais e se tornam melhores amigos. Seu desejo de ficar juntos depois de retornar à Terra se torna realidade/mas eles renascem em papéis opostos. Graças ao poder da amizade eles podem até superar o que parece ser impossível.</info>
<genre>Aventura/Animação/Família/Fantasia</genre>
<aired>2021/10/07</aired> 
<duration>5220</duration> 
</item>

<item> 
<title>A Fera do Mar</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ae72f3f0993977ce77a343fc41450760096223f4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ynHncD1HQZEQA2r747uv3eL3XDY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animação/Aventura/Família/Fantasia</genre> 
<aired>2022/06/24</aired> 
<duration>6900</duration>
<info>A vida de um caçador de monstros marinhos vira de cabeça para baixo depois que uma menina se esconde em seu navio.</info>
</item>


<item>
<title>As Aventuras de Gulliver</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f5e209c4cdd8636ec4404b6af90d9d07634950e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/hEOsByOxmcY5VexXTwqLs9fygYA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animação/Aventura</genre>
<aired>2021/02/03</aired>
<duration>5400</duration>
<info>Em As Aventuras de Gulliver/um viajante e aventureiro é convidado pelo rei a retornar a Lilliput/cidade que salvou da tropa inimiga do reino Blefuscu. Mas ao chegar/o pobre Gulliver é recebido com indignação/pânico e desespero pela multidão/já que o rei disse que o lendário Gigante Gulliver era o convidado. O que ninguém sabe é que o viajante realmente é o “lendário Gulliver”/mas apenas foi decretado como gigante. Acreditando que esperava um grande guerreiro/a população construiu instalações gigantescas para acomodar o convidado/e que não serão usadas/já que o “gigante fraude” é uma pessoa comum (e de mesma estatura que o resto). Furioso/o rei pede a execução de Gulliver/mas não contava com o fato de que a cidade inimiga Blefuscu se prepararia novamente para atacar Lilliput. Agora/Gulliver terá dois desafios: escapar da execução e salvar a cidade de Lilliput da terrível aramada de Blefusco mais uma vez.</info>
</item>

<item> 
<title>Apollo 10 e Meio Aventura na Era Espacial</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ab99c2a07d5aeb0e559addaec1de75c380332134</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2OkOOZN5aGj7LjbRdHazGPfGejJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animação/Ficção Científica/Aventura</genre>
<aired>2022/04/05</aired>
<duration>5880</duration>
<info>Um homem relembra o ano de 1969 em Houston/quando ele tinha apenas 10 anos/construindo um relato nostálgico e fantástico da viagem à Lua.</info>
</item>

<item>
<title>Animais em Apuros</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:884bbf6501da85363c8c389ad00b7729b8266233</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kiz3KNsePwMi9A5CYCkID6hi0C4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animação/Família</genre>
<aired>2018/05/25</aired> 
<duration>4500</duration>
<info> Alienígenas chegam à Terra com o objetivo de abduzir espécies para um zoológico espacial. O castor Bob e o gato Max decidem/então/partir em uma aventura muito maluca para socorrer seus amigos.</info>
</item>

<item> 
<title>Alice no Pais das Maravilhas</title> 
<genre>Animação</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e13fa51f793c20c96061324d92fa68fe9b836e5c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mxcgH748dwHXui80dLLHSwtL41N.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info> Alice e uma garota curiosa e cansada da monotonia de sua vida. Um dia, ao seguir o apressado e misterioso Coelho Branco ate uma toca, ela acaba entrando no Pais das Maravilhas. La, ela conhece diversos seres incriveis, como o peculiar Chapeleiro Maluco, o misterioso Mestre Gato, a Lagarta e a tirana Rainha de Copas.</info>
</item>

<item> 
<title>Astro Kid</title> 
<genre>Animação</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7df7ad908b6eadb6a070450e6416ec74afbadca1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2WjImKh2iXGFRuteLzXU782MJ6l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>O jovem Willy se perde de seus pais depois que a nave espacial deles e destruida por uma chuva de meteoros. Sua capsula aterriza em um planeta selvagem e inexplorado, e Willy deve aprender a sobreviver nele. Graças à ajuda de Buck, um robô de sobrevivência, ele espera ate a chegada da missao de resgate enquanto descobre a fauna, a flora e tambem os perigos do planeta com seu novo amigo alienigena, Flash.</info>
</item>

<item> 
<title>As Aventuras do Capitao Cueca: O Filme </title> 
<genre>Animação</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:57847de2d5f71fccff490ec2d43f6541dbc469f1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/wKkfJQSijg4Ur35AGtgbBhcozCF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Jorge e Haroldo sao amigos inseparaveis, tanto no colegio quanto na casa na arvore que mantem juntos, onde se dedicam a escrever historias em quadrinhos do Capitao Cueca, super-heroi por eles inventado. Ambos adoram se divertir na base de pegadinhas, especialmente em relaçao aos professores e ao rabugento diretor Krupp. Quando sao ameaçados de serem separados de turma, Jorge usa um anel hipnotico contra o diretor, que faz com que ele obedeça a todas as suas ordens. É quando a dupla tem a ideia de transforma-lo no proprio Capitao Cueca.</info>
</item>

<item> 
<title>Alô, Amigos</title> 
<genre>Animação</genre> 
<aired>1942/08/24</aired> 
<duration>2520</duration>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7QMwCSoy8Y0hIW4oljsJmOvnoiy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Apresentando personagens como Ze Carioca, Pedro, um aviao mirim do correio e os famosos Pato Donald e Pateta, em aventuras espetaculares! Pato Donald e um turista americano que embarca em uma incrivel viagem pelos Andes! Pedro e um aviaozinho que voa pelo Chile e enfrenta uma terrivel tempestade, passando por maus bocados para atravessar o Monte Aconcagua. Em Buenos Aires, Pateta aprende a usar o equipamento de montaria e danças tipicas argentinas. Recheado com coloridas cenas de Carnaval do Rio de Janeiro e musicas como “Aquarela do Brasil”, Pato Donald conhece os pontos turisticos mais belos do Rio de Janeiro e de quebra ainda aprende a sambar.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:95760d8d2350bea9fd2af8397309aaa854f3f2f3</link>
</item>

<item> 
<title>Animatrix </title> 
<genre>Animação</genre> 
<aired>2003/06/03</aired> 
<duration>6060</duration>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3vq0XC4a7C1IRqpnI2tdfkuMB7g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Animatrix e uma coleçao de 9 contos de curta-metragem sobre o mundo de Matrix, em parte escrito pelos irmaos Wachowski. Os contos sao uma fusao de computaçao grafica com o tradicional anime japonês.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:61d1c5e63e9403f7fa45353f98dc9fe3e89eccc5</link>
</item>

<item> 
<title>A Pequena Sereia: A História de Ariel</title> 
<genre>Animação</genre>
<aired>2008/09/17</aired> 
<duration>4620</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:de283880d3dbbd679ce192017605671351db5fed</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qW6uvSFzHIJm9Y8ZfFuTl71HxMh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Veja como tudo começou para um dos mais queridos personagens Disney, um filme totalmente novo, em A Pequena Sereia: A História de Ariel. Imagine muito tempo antes de Ariel conhecer o príncipe Eric e conseguir andar em terra firme. Um tempo em que a música foi proibida no reino submarino de Atlântica. Dividia entre as obrigações familiares e o amor pela música, Ariel tem que fazer a escolha mais difícil de sua vida. Com ajuda dos amigos, Sebastião e Linguado e de suas seis divertidas irmãs, a jovem sereia será capaz de restabelecer a música, a amizade e o amor para o reino?Mergulhe na mágica aventura musical de Ariel, cheia de surpresas, animações empolgantes e canções originais. O retorno de todos os personagens favoritos, junto com maravilhosos novos amigos, em um conto inesquecível com diversão para toda a família!</info>
</item>

<item> 
<title>Animais Unidos Jamais Serao Vencidos</title> 
<genre>Animação</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d850d3c8172cf4b66319b92b25e75084b9b1a322</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xQ8woF6tRuSfieYsFDeIR5V7z51.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Um grupo de animais é forçado a sair de seu habitat por causa da destruição causada pelos humanos. Eles vão para a África. Mas lá, um hotel de luxo está usando toda a água e não há mais nada para os animais. Agora, eles vão se unir para salvar a natureza, travando uma guerra contra os humanos.</info>
</item>

<item> 
<title>As Meninas Superpoderosas: O Filme</title> 
<genre>Animação</genre> 
<aired>2002/06/22</aired> 
<duration>4800</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6e1b383b37fc3a616302bc7437d9f846e9be0ce9</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qWiiB9RFKQSF4tpG2NWnZ0gjB9Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Disposto a criar as garotas perfeitas, o Prof. Utônio utilizou em sua fórmula secreta ingredientes como açúcar, tempero e um ingrediente secreto chamado Elemento X. De suas experiências nasceram Docinho, Florzinha e Lindinha, as Meninas Superpoderosas, que passaram a dedicar suas vidas a proteger a cidade de Townsville dos vilões que a atormentam periodicamente.</info>
</item>

<item> 
<title>Amigos Alienigenas</title> 
<genre>Animação</genre>
<aired>2018/10/06</aired> 
<duration>5160</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8ac2504b76cfe6e00bc6c3a6332030a9f2d2b08c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/y0Sj5vBlVYfykPTDJtAsY5MHy9q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>A vida de Louis, um menino de doze anos, muda completamente quando a nave espacial de três alienígenas cai nos fundos do quintal de sua casa. Seu pai, um ufologista famoso, congelaria os novos amigos na primeira oportunidade, por isso ele precisa protegê-los e ajudá-los a descobrir o paradeiro da nave mãe, para que só assim eles consigam voltar para casa.</info>
</item>

<item> 
<title>A Abelhinha Maya: O Filme</title> 
<genre>Animação</genre> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3eede6ec9babb4b2ee8a8a3d3866c43bff0e779c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/68ot38BwgfZjkIYRiuvXCtKDxCL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Maya é uma abelhinha muito querida, ela e seu melhor amigo, Willy, estão a procura de diversão. Um dia, acidentalmente, ela surpreende de maneira negativa a Imperatriz de Buzztropolis, como consequência, é forçada a participar dos Jogos de Mel e assim salvar sua colmeia. Na competição, a abelhinha irá conhecer novos amigos, além de adversários extremamente habilidosos, e enfrentar situações inéditas e desafiadoras.</info>
</item>

<item> 
<title>As Peripécias do Ratinho Detetive</title> 
<genre>Animação</genre> 
<aired>1986/07/02</aired> 
<duration>4440</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ef5a001740268468243a6935c5fbfa0b50e99d0c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fZc1k1rgsILmy2iXQoRHnjuNcGX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Basil é um ratinho detetive. É considerado o Sherlock Holmes dos roedores. Ele está investigando o desaparecimento de um homem famoso por fazer brinquedos. Basil acredita que Ratagão, seu arqui-inimigo, pode estar envolvido com o desaparecimento do senhor Flaversham, o fabricante de brinquedos. Durante as investigações, o ratinho descobre que Ratagão planeja sequestrar a rainha e se declarar o rei.</info>
</item>

<item> 
<title>Anomalisa</title> 
<genre>Animação</genre> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cb82a0e8df7b2af0612e02d4277cf58a58a2ff62</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4DJ1zNr4Y6q7zQ27goEYla46VdO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Michael Stone é um palestrante motivacional que acaba de chegar à cidade de Connecticut. Lá, ele conhece Lisa, que transforma a sua vida.</info>
</item>

<item> 
<title>A Era do Gelo: As Aventuras de Buck</title> 
<genre>Animação</genre>
<aired>2022/01/28</aired> 
<duration>4920</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:38bd06853ee5d881736ba68825d4839d89cb9213</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/1iVjKCGHPVNj7IQVB1DdpL8U7Y8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Acompanhe as novas peripécias dos mamíferos pré-históricos favoritos de todo mundo. A Era do Gelo: As Aventuras de Buck continua as peripécias hilárias dos mamíferos pré-históricos favoritos de todo mundo. Loucos para ficar longe da irmã mais velha, Ellie, os gambás caçadores de emoções Crash e Eddie saem em busca do próprio espaço, mas logo se veem presos numa imensa caverna subterrânea. Eles são resgatados pelo amigo caolho, aventureiro e caçador de dinossauros, a doninha Buck Wild, e juntos eles devem enfrentar os dinossauros rebeldes que habitam o Mundo Perdido.</info>
</item>

<item> 
<title>Asterix e o Segredo da Poçao Magica </title> 
<genre>Animação</genre> 
<aired>2019/09/05</aired> 
<duration>5100</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fc2a47eafd3493430116bc96a72853182a5918c4</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/y0zfYNjoXQKDoHlYJqIvGx9Hkvx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Asterix e Obelix embarcam em uma jornada inedita. Dessa vez eles precisam ajudar o velho druida Getafix a encontrar um novo guardiao para a poçao magica de Galia. Durante a viagem pela regiao, eles devem impedir que a receita magica caia nas maos erradas, dando inicio a uma inesperada aventura.</info>
</item>

<item> 
<title>Aladdin (1992) </title> 
<genre>Animação</genre> 
<aired>1992/12/25</aired> 
<duration>5400</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:574415e31fb8214dbf615836ce447846661a49c9</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/380Fyz8DSyNkh4Q8NLxZs2f2C6a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info> Apos o sultao ordenar que sua filha, a princesa Jasmine, ache um marido rapidamente, ela foge do palacio. Jasmine encontra um tipo meio malandro, Aladdin, que conquista seu coraçao. Porem ambos sao achados pelos guardas de Jafar, o vizir do sultao. Jafar criou um feitiço para dominar o sultao, se casar com Jasmine e se tornar ele mesmo o sultao. Alem disto finge que cometeu um engano e mandou decapitar Aladdin, que na verdade esta vivo, pois Jafar precisa dele para conseguir uma lâmpada magica, que e a morada de um poderoso gênio. Mas o plano de Jafar falha, pois Aladdin fica com a lâmpada graças a intervençao de um pequeno macaco, Abu, seu fiel mascote. Quando descobre que ha na lâmpada um gênio poderoso, que pode se transformar em qualquer pessoa ou coisa e que lhe concedera três desejos, Aladdin planeja usa-los para conquistar Jasmine, sem imaginar que Jafar e um diabolico inimigo, que precisa ser detido.</info>
</item>

<item> 
<title>A Fuga das Galinhas </title> 
<genre>Animação</genre> 
<aired>2000/12/22</aired> 
<duration>5700</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:14a5d9dadbf37fdb494ef8bd03cba05d43ed3f31</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5coQXIl5NnJznMXcmrqgyxPO5Qn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>A Sra. Tweedy (Miranda Richardson) e a dona de um galinheiro no interior da Inglaterra, onde a maior parte das aves vive uma vida curta e monotona, limitada a produzir ovos e terminar na panela. Mas quando Rocky (Mel Gibson), um galo vindo dos Estados Unidos surge voando por cima da cerca da Granja, as coisas começam a mudar. Rocky se apaixona por Ginger (Julia Sawalha), que sonha com uma vida melhor e ja ha algum tempo deseja fugir da granja. Juntos os dois arquitetam um plano para conseguir liberdade. No entanto, Rocky e Ginger logo se vêem correndo contra o tempo quando a Sra. Tweedy decide que e hora de mandar a granja inteira para a o forno.</info>
</item>

<item> 
<title>A Nova Onda do Imperador</title> 
<genre>Animação</genre> 
<aired>2000/12/29</aired> 
<duration>4800</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:298c99a443fcb2b7e414a3b7ebf1aa8a0b8ad273</link>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-PbrnlqjkKFI/XAxZbzdcRfI/AAAAAAAAFFc/jSrWA41LqWMJ_zOcv3sIhykvGFdOfHzCgCLcBGAs/s1600/imagem+descartavel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>O jovem e arrogante Imperador Kuzco e transformado em uma lhama por sua poderosa mentora chamada Yzma. Perdido na floresta, a unica chance de Kuzco recuperar seu trono e com a ajuda de Pacha, um humilde camponês. Juntos, eles precisam enfrentar a bruxa Yzma antes de concluir sua jornada.</info>
</item>

<item> 
<title>A Era do Gelo</title> 
<genre>Animação</genre> 
<aired>2002/03/22</aired> 
<duration>4860</duration> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kLfFpUgyjpYLx5gRIHuQMwjfBm6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>O mamute Manny, o tigre de dente de sabre Diego e a preguiça-gigante Sid sao amigos em uma epoca muito distante dos dias atuais e vivem suas vidas em meio a muito gelo. Ate o dia em que eles encontram um menino esquimo totalmente sozinho, longe de seus pais, e decidem que precisam ajuda-lo a achar a sua familia. Enquanto isso, o esquilo pre-historico Scrat segue na sua saga para manter sua amada noz protegida de outros predadores.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:51620cef897920b1a2455518f492fc1db50e5a15</link>
</item> 

<item> 
<title>Avioes </title> 
<genre>Animação</genre> 
<duration>5400</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4cfc16c4ea9c47be03fe0da9810bb7ceed91bcf1</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4KrnsveRY7O6YR2X0j1vGrEksIZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Dusty nao foi propriamente feito para participar em corridas aereas e ainda por cima tem medo de alturas. Por isso, recorre a Skipper, um aviador naval, que ajuda Dusty a qualificar-se para competir com Ripslinger, o detentor do titulo de campeao do circuito de corridas. A coragem de Dusty e posta à prova quando ousa alcançar alturas que nunca imaginara possiveis, inspirando-o a voar mais alto.</info>
</item> 

<item> 
<title>A Lenda de Valhalla – Thor </title> 
<genre>Animação</genre>
<duration>5400</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9606c8049d9f13242c25fc08ade7d0105a85556c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9OykV7g9FPz5vFM637swCSlwStj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info> Thor, um jovem ferreiro sonha com grandeza, honra e respeito. Diz a lenda que ele e filho de Ódin, o Rei dos Deuses, e todos acreditam que ele vive sob sua proteçao. O que ninguem sabe e que Hel, a Rainha do Mundo Subterrâneo, esta preparando um plano malefico que poe em perigo os humanos e os deuses. Por acidente , ou talvez por obra do destino, a arma mais poderosa do mundo, o Martelo Esmagador, acaba nas maos de Thor. Quando os gigantes arrasam a sua terra, capturando a melhor amiga de Thor, ele tera que aprender a usar a sua nova arma para ter alguma chance de vitoria na batalha contra as forças do mal.</info>
</item> 

<item> 
<title>A Liga da Justiça e os Jovens Titas </title> 
<genre>Animação</genre> 
<duration>5400</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:931bef772622bbfbfe5fa6292c061a0b4f2caf11</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3G6RPpafXApTzn56cbVqLBp9uSz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info> Robin e enviado para trabalhar junto com os Jovens Titas depois de seu comportamento volatil comprometer uma missao da Liga da Justiça. Mas, quando Trigon possui e consegue controlar todos os membros da Liga, a jovem equipe devera enfrentar o terrivel vilao, que ameaça acabar do mundo, e lutar contra todos eles.</info>
</item> 

<item> 
<title>As Aventuras de Peabody & Sherman </title> 
<genre>Animação</genre> 
<duration>5400</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0015dfd8320a5aca11e1ffa50f9daf8169589d98</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ndGl3yPRbHlem0PuDJuUvUuY9dQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info> Sr. Peabody e um magnata de negocios, inventor, cientista, ganhador do prêmio Nobel, chef, duas vezes medalhista olimpico e gênio… Que tambem e um cachorro. Usando a sua engenhosa invençao, a maquina WABAC, o Sr. Peabody e seu filho adotivo, Sherman, viajam no tempo para vivenciar eventos que mudaram o mundo em primeira mao e interagir com as maiores personalidades da historia. Mas quando Sherman quebra as regras da viagem no tempo, nossos dois herois entrarao em uma corrida para reparar a historia e salvar o futuro, enquanto Sr. Peabody enfrenta o maior desafio de sua vida – ser pai.</info>
</item>

<item> 
<title>A Dama e o Vagabundo</title> 
<genre>Animação</genre> 
<duration>5400</duration> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9b748336047b2347c4641c9e84657d5c53011bbe</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yvT2QVmrqDAVPLp9Vq3pe4t6MlU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info> A historia de uma cachorrinha de classe chamada Lady que se sente abandonada pelos donos quando eles têm um bebê e acaba se envolvendo com um cachorro de rua conhecido como Vagabundo. Os dois terao que lidar com uma injusta tia que, com seus gatos de estimaçao, chegam na casa e acabam com o sossego de Lady.</info>
</item>

<item> 
<title>A Dama e o Vagabundo II: As Aventuras de Banze </title> 
<genre>Animação</genre> 
<duration>5400</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:10cbfd7b4196717f6f6ffec06ed0f2c4d9773569</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3MeON55JCHbaBUdX51zgFjeUkc4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info> Entre seus filhotes comportados, Dama e o Vagabundo criam o bagunceiro Banze – que esta sempre aprontando alguma. Sonhando com a liberdade, Banze sai de casa e conhece uma vira-lata adoravel e teimosa chamada Angel. Ela o apresenta aos caes do lixo, liderados pelo escolado Buster que o desafia para o teste supremo da vida sem coleira. Agora, Banze fica dividido entre um mundo repleto de aventuras e o amor pela familia que abandonou.</info>
</item> 

<item> 
<title>A Bela Adormecida</title> 
<genre>Animação</genre> 
<duration>5400</duration> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ed1c36cafa120eb0ccac30bc67471b1b54d8382f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iRYRBWKhwPI5lBT4DPhmNpmBOMU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info> Ciumenta e vingativa a fada Malevola lança um feitiço cruel sobre a princesa Aurora no dia do seu nascimento. Aurora esta condenada a cair em um sono profundo quando completar 16 anos de idade e, para despertar novamente, sua unica salvaçao seria um beijo de seu verdadeiro amor. As três fadas bondosas, Flora, Fauna e Primavera tentam evitar a profecia do mal, mas nao conseguem. Agora so resta ao principe Felipe enfrentar Malevola e salvar a princesa.</info>
</item> 

<item> 
<title>A Morte Do Superman</title> 
<genre>Animação</genre> 
<duration>5400</duration> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9d0dda6468e9e4f17e7665d7864f19b856f81c9c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ecPlsaYUnBfFt01cTqhpPFtcxem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info> Um monstro gigantesco batizado de Doomsday surge do mundo subterrâneo para começar uma destruiçao em massa na cidade de Metropolis. A Liga da Justiça precisa intervir imediatamente, mas parece que so os poderes do Superman sao compativeis com o do terrivel monstro. Em uma luta mortal, o destino do super-heroi torna-se incerto.</info>
</item>

<item> 
<title>Altered Carbon: Resleeved </title> 
<genre>Animação</genre>
<duration>5400</duration> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bf7f06f59e038037965fe15978448e7cf6e171c3</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hZX6ILyQJYrEZGqH7pXePQRU8GK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info> No planeta Latimer, Takeshi Kovacs deve proteger um tatuador enquanto investiga a morte de um chefe de uma organizaçao, a yakuza, ao lado de um CTAC. • O anime se passa no mesmo universo da serie live-action, mas nao possui influência sobre a trama.</info>
</item>

<item> 
<title>A Caminho da Lua </title> 
<genre>Animação</genre> 
<duration>5400</duration> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:135b3bbfffa2bfe57c0bc7f621c794bb87a45c91</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7jalZ1oVkuuVXek0B2BKrFWMUv9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info> Uma garota constroi uma nave espacial e parte rumo ao espaço à procura da deusa da lua.</info>
</item> 

<item> 
<title>A Lenda dos 108 </title> 
<genre>Animação</genre> 
<duration>5400</duration> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:052c6f587ef0123a8bbdd16c6be926b8dee3f786</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/swhS5FSx24h8YWYH4hoOUlj70Dk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Na China, seculo XII, os 108 demônios reis tomam o pais sob seu controle. Enquanto o imperio esta queimando, o jovem principe Duan quer trazer a paz e matar os invasores.</info>
</item>

<item>
<title>A Bailarina </title> 
<genre>Animação</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:881aecee4ee161098ed9f77ff84a1299affae4a7</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xKPMlQ3v6KJD3u6ik3urzGesh5g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info> Felicie e uma menina orfa apaixonada pela dança. Ao lado do seu melhor amigo Victor, que deseja se tornar um grande inventor, eles desenvolvem um grande plano de fuga para conseguirem o que querem. Eles fogem do orfanato em que vivem para Paris, a Cidade Luz, onde a torre Eiffel ainda esta sendo construida. Felicie tera que se superar e aprender com seus erros para tornar o seu grande sonho em realidade: ser uma grande bailarina da Ópera Nacional de Paris.</info>
</item> 

<item>
<title>Arthur e a Vingança de Maltazard </title> 
<genre>Animação</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:792cdb8eb1bee85dee4f31b5c9a5b225343a140d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qYH5ywx0N43oVdFVSrdiQDpwbOf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Arthur responde a uma chamada de socorro da Princesa Selenia, que esta ameaçada pelo nefasto Maltazard.</info>
</item>

<item>
<title>A Pequena Sereia II: O Retorno para o Mar </title> 
<genre>Animação</genre>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2b5ec2ee3ba93e52356e773d1d764cc82aa6bbdb</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jMRyt4mMKRJhiW62yvznQeKNJd4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Ariel e seu principe encantado Eric, vivem felizes, apos a sereia filha do Rei dos Mares, ter abdicado de sua condiçao para tornar-se mulher. Eles ja têm ate uma bela menina chamada Melody. Mas, a terrivel Morgana arquiteta um plano diabolico para vingar-se de Ariel e Eric, obrigando-os a retornar aos mares para derrota-la, contando com a ajuda do caranguejo Sebastiao e do peixe Linguado, amigos do primeiro filme.</info>
</item>

<item>
<title>Altamente Imperfeitos </title> 
<genre>Animação</genre> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cf684966eec1708eaf334b695c3ef75eee2be975</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ixSFQoVC3VU1ACjmRnfIyR631kX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Os UglyDolls Moxy, Wage, Babo, Ice-Bat e Wedgehead rumam ao Instituto da Perfeiçao com o desejo de serem amados mesmo sendo diferentes. Subvertendo a ideia do feio como um adjetivo negativo, a animaçao mostra que nao e preciso ser perfeito para ser incrivel.</info>
</item>

<item>
<title>Ainbo: A Guerreira da Amazônia</title>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:510e622c75814941de0ad59fde9ac18a6d69318f</link>
<thumbnail>https://teoriageek.com.br/wp-content/uploads/2021/08/Ainbo-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Ainbo conta a historia de Colonia, uma jovem da Amazônia que deve lutar contra um espirito que encarna o mal do homem e ameaça seu paraiso. Ainbo nasceu e foi criada na aldeia de Candamo, na floresta Amazônica. Um dia, ele descobre que sua tribo esta sendo ameaçada por outros seres humanos. A garota enfrenta a missao de reverter essa destruiçao e extinguir a maldade dos Yakuruna, a escuridao que habita o coraçao de gente gananciosa.</info>
<genre>Animaçao, Aventura, Comedia</genre>
</item>

<item>
<title>A Serpente Verde</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f2ff0680e913954b5b308416fe9d1555c58fc782</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/aDtBAXBupxS9jirK1Jg86dvo3CG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Ao tentar libertar a irma das garras de Fahai, Xiao Qing chega em uma cidade distopica e encontra um homem misterioso que nao se lembra do passado.</info>
<genre>Açao, Animaçao, Aventura</genre>
</item>

<item>
<title>A Sabia Sabiazinha</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c8a03da9ef8cee79e417d9206e95cf7fed7189bf</link>
<thumbnail>https://cinema10.com.br/upload/filmes/filmes_15632_a-sabia-sabiazinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Depois de seu ovo rolar rumo a um deposito de lixo, a passarinha Robin e criada por uma familia de camundongos. Com o passar do tempo, fica cada vez mais evidente que ela e diferente dos outros. Incomodada, Robin parte em uma missao para provar à familia que pode ser uma otima roedora, mas acaba descobrindo quem e de verdade.</info>
<genre>Animaçao, Aventura, Curta</genre>
</item>

<item>
<title>Agentes Selvagens</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2eaf6c42d70db02feb630c819938025f82fb8dc6</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tRbKCQxQ6PF9GWMWknN3LVm9sCZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia, Açao, Aventura, Familia</genre>
<info>Spycies Agentes Especiais acompanha dois agentes secretos, um gato veterano rebelde e um rato novato que gosta de assistir televisao e jogar videogame. Juntos, eles formarao uma dupla totalmente improvavel para investigar o roubo de um objeto secreto e descobrir o que os bandidos realmente desejam.</info>
</item>

<item>
<title>Anastasia</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c7141c4a28910c40882c6313a4e50302a5147d8f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bppGWGA8zq1sRvTdDJnUzVW9GcH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Familia</genre>
<info>Aparentemente o Czar e toda a sua familia morreram durante a Revoluçao Russa, mas apos alguns anos surge um boato de que a Princesa Anastasia teria sobrevivido. Como sua avo, a gra-duquesa imperial que vive em Paris, ofereceu uma recompensa de 10 milhoes de rublos para quem encontrasse sua neta, apareceram varias “Anastasias” sonhando ficar com a recompensa. Em Moscou, Dimitri e Vladimir se esforçam para encontrar uma jovem que se aparente com a princesa desaparecida e, assim, possam ganhar a recompensa. Quando estao quase desistindo encontram Anya, uma jovem orfa que nao se lembra do seu passado mas tem tudo para se fazer passar por Anastasia. Assim, começam a ensaia-la e rumam para Paris, mas gradativamente Dimitri passa a acreditar que Anya e realmente a princesa desaparecida e isto lhe parece atr, pois esta apaixonado por ela e sabe que nunca permitirao que um plebeu se case com alguem da realeza.</info>
</item>

<item>
<title>As Aventuras do Ursinho Puff</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2d702ca6f283f45991be3732186f1e1f324803fe</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/71ZODFgRUHIpmXXGRZcPoEDlIHS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Familia</genre>
<info>Em três deliciosas aventuras, Puff e seus amigos enfrentam uma enchente, se envolvem com um enxame de abelhas e se divertem com um tigre saltador!</info>
</item>

<item>
<title>Agência Secreta de Controle de Magias</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6282d7829695a622608554c20360f2feb2a13f64</link>
<thumbnail>https://teoriageek.com.br/wp-content/uploads/2021/04/FICHA-TECNICA-IMAGEM.png</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>Joao e Maria, aqueles dos contos de fadas, agora sao agentes secretos e precisam usar magia, esperteza e trabalho em equipe para encontrar um rei desaparecido.</info>
</item>

<item>
<title>A Árvore dos Desejos</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e49ccb24e20b3bd1c5e40f811aaf7f17ed4e91c6</link>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/vozesportuguesas/images/2/27/A_%C3%81rvore_dos_Desejos.jpg/revision/latest?cb=20201018024702&path-prefix=pt</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>O desejo equivocado de um jovem gamba por um Wishmas branco congela toda a sua cidade natal de Sanctuary City e ameaça todos os que vivem la.</info>
</item>

<item>
<title>A Cançao do Oceano</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5befd1df06a27650d012206a59b42a31dd4aae43</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/12/01/12/07/523630.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<info>A pequena Saoirse tem um poder especial: ela pode se transformar em uma foca, e depois retornar à condiçao humana. Ela e uma selkie, de acordo com a lenda irlandesa e escocesa, e uma das ultimas de sua especie. Um dia, Saoirse foge à vigilância da avo e embarcar em uma aventura subaquatica para liberar criaturas em perigo.</info>
</item>

<item>
<title>Arthur e os Minimoys </title> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4h8zDLrDJhZISdYVWVNLPl9WuW5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Aventura, Fantasia, Animaçao, Familia</genre>
<info>Arthur tem dez anos e quer ajudar sua avo a nao perder a casa. Ele sai em busca de um tesouro no mundo de criaturas minusculas, os Minimoys, e conta com a ajuda de uma princesa.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:566f1227bc6e453424b4d3040b7ab01c88233531</link>
</item>

<item>
<title>As Peripecias de um Ratinho Detetive </title> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fZc1k1rgsILmy2iXQoRHnjuNcGX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Familia, Aventura, Suspense</genre>
<info>Basil e um ratinho detetive. É considerado o Sherlock Holmes dos roedores. Ele esta investigando o desaparecimento de um homem famoso por fazer brinquedos. Basil acredita que Ratagao, seu arqui-inimigo, pode estar envolvido com o desaparecimento do senhor Flaversham, o fabricante de brinquedos. Durante as investigaçoes, o ratinho descobre que Ratagao planeja sequestrar a rainha e se declarar o rei.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ef5a001740268468243a6935c5fbfa0b50e99d0c</link>
</item>

<item>
<title>A Estrela de Belem </title> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tB4jiGyDuMsq38sXbTCB1nsAWEE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Familia, Fantasia, Animaçao</genre>
<info>Um burro sonhador faz amizade com animais divertidos nesta versao criativa da historia do nascimento de Cristo.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dfa1bbba85a04ba66a9b9337ea2d11bc748d88e9$nome=[B]1080p[/B]</link>
</item>

<item>
<title>As Aventuras de Tadeo 2: O Segredo do Rei Midas </title> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/awqEAcGkY274kboyv51e93KO1n7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Aventura, Comedia, Familia</genre>
<info>Tadeo Stones e um pedreiro muito aventureiro e aspirante a arqueologo. Ao descobrir que o colar do rei Midas, que transformava tudo que tocava em ouro, existiu de verdade sai rumo a Los Angeles com seus amigos – Sara Lavrof, o cao Jeff e sua velha amiga Mumia. Mas um problema surge quando Sara desaparece misteriosamente.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1a61df98fcd3d01ca39517d7057d554e83c150ee$nome=As Aventuras de Tadeo 2: O Segredo do Rei Midas 1080P</link>
</item>

<item>
<title>As Aventuras de Tadeo </title> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mXM3Ou7D7LErxmEQLMwcVVcJkCf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia, Aventura, Familia</genre>
<info> Tadeo sonha em ser um explorador e, por acaso, e confundido com um famoso arqueologo e enviado para uma expediçao no Peru. La, precisa enfrentar uma organizaçao criminosa que pretende saquear uma mitica cidade inca.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cc52d4052d459ea3c4c6f69a5ece950a41e83359</link>
</item>

<item>
<title>Avioes 2: Herois do Fogo ao Resgate </title> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1DUfg9fQNHVkxr2wM8VGYDAhdeX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia, Aventura, Familia</genre>
<info>Avioes 2: Herois do Fogo ao Resgate e uma nova comedia de aventura na qual Dusty se une a uma dinâmica equipe de elite de combate a incêndios e aprende o que e preciso para ser um verdadeiro heroi.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:81ab05d9f9f1120b99aa034db1dbd928bd549e56$nome=Avioes 2: Herois do Fogo ao Resgate 1080P</link>
</item>

<item>
<title>As Tartarugas Ninja: O Retorno </title> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ksguZE9rTtsRJlhTO59WNmPNjOR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Aventura, Animaçao, Comedia, Familia</genre>
<info>Estranhos acontecimentos tomam Nova York. Leonardo e o Mestre Splinter resolvem ir atras de Raphael, Donatello e Michelangelo para reagrupar as Tartarugas Ninja. Versao animada baseada na serie de TV e nos três filmes lançados sobre as adolescentes tartarugas ninja que vivem nos esgotos de Nova York.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6765d2c97a56f46e059c75a6cd0f7b69f37dc9cc</link>
</item>

<item>
<title>Atlantis: O Reino Perdido </title> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7UmnKr6yJF4orjxNvrut4eoOpyR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Familia, Aventura, Ficçao Cientifica</genre>
<info>Uma equipe de arqueologos e exploradores, liderados pelo historiador Milo Thatch, embarcam em um incrivel submarino e mergulham fundo nos misterios do mar em busca do lendario reino de Atlantis. A expediçao subaquatica toma um rumo inesperado quando a missao da equipe precisa passar de exploraçao do reino submerso para proteçao desse mesmo reino contra poderes misticos. Contem cenas com fumantes.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:770033c6382bd6d5c4a39f1999dfcd89d3666be8</link>
</item>

<item>
<title>Aladdin e o Retorno de Jafar </title> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/l3QG7rzZIS9X94Yq2gyN6GlBu5P.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601901.us.archive.org/34/items/emManutencao/icones%20para%20cinedragon/icone%20filmes.jpg</fanart>
<genre>Familia, Aventura, Animaçao, Romance</genre>
<info>[B]Ao final de Aladdin, Jafar fora tornado um gênio e por consequência, aprisionado em uma lâmpada junto com seu papagaio Iago. O Gênio azul arremessara essa lâmpada para longe, e esta acaba soterrada num deserto. The Return of Jafar começa com Aladdin atacando o ladrao Abis Mal e seu bando, e pegando os tesouros roubados. Algum tempo depois, Iago (ainda preso na lâmpada) escava seu caminho de volta a superficie. Jafar pede para Iago liberta-lo, mas o papagaio cansado de ser abusado resolve abandonar a lâmpada com o antigo mestre num poço, e volta voando a Agrabah. Tendo chegado, encontra Aladdin e salva-o de um ataque do bando de Abis Mal. Aladdin resolve acolher o papagaio a seu lado. Mais tarde porem, Abis Mal encontra a lâmpada de Jafar e liberta-o, e resolve colaborar com seus planos de vingança.</info>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:08f57c2bb33e150a22c504a33a5978c1a9d71107</link>
</item>

</items>
